[無圖]點解醫護界別貢撚多靚女？其實係咪睇樣請人？

最近考完DSE做7仔

派左去醫院做

痴鳩線

唔計d 30up 既

差不多有5成係屌得落，2成係高質（無戴口罩）

你話空姐，要睇樣都話

醫護界別照道理係唔睇樣，但比例咁高，令人好懷疑

多靚女讀醫護？

圖??

照計豬扒都想讀

試下入去睇下

真係幾正

正常啦，病人病左已經辛苦，如果望到個豬閪樣，病情更定轉差

有次我做手術，局部麻醉

咁講下手術個格局比d無做過既人聽先

就係你訓係床上面等入手術室，夠鐘就推你入去

咁其實你只係一直望天花板，你好奇心重都可以周圍望下

咁手術開始後

我就話有d急尿

咁個姑娘就企係我頭對上面個位望住我，問我係咪要all啊，我幫你兜住啦

我好奇眼向上望一望，屌，靚到仆街

即刻搖頭話唔使啦我忍到

醫生護士combo其實少

咁你係咪姐係話請人會睇樣

咪吹水啦

利申 做醫院

其實我覺得靚女先令病情轉差

咁有個骨科醫生都係靚女黎

咁佢就會幫我整d關節

一路問我咁樣痛唔痛咁樣痛唔痛

我就死忍話唔係好痛

睇咩醫院
公立差d, 私院就真係會睇樣

吹水死全家啦屌

我po講緊公立

私家唔知

唔會想係靚女面前咁失禮

醫生先正
依家啲女醫生好多都又白又滑又靚女

私院再高一班
利申：返完公院返私院

係，仲要正宗廣東話

護士就一向多，醫生依幾年多左好多靚女

短？

屙尿

幼？

十個男醫生，起碼5 個老婆係護士 （或者二奶）

呢樣真

你話醫護combo 唔多，係D醫生唔夠分。所以好多護士冇著落。

所以個個護士都著到鬼火咁靚。

10個男醫生，最多3個老婆係護士

因為戴左口罩

都話無

相由心生
好心腸的人＂多數＂都靚Ｄ

其實好多時除左口罩差好遠
戴左口罩 對眼靚就夠

都話無戴

醫護都唔係個個好心地架咋

對住扯晒旗

正常 你係醫生都唔會娶護士
不過養和班護士好多都幾高質

公立好多都好靚

佢會覺得我露體狂之類

真

養和睇樣睇到出晒名
最多靚女應該就係養和

依家好多mk 妹讀護士學校

Mk妹 > 東大 > 護士

幫你屙完順便J埋

前排去聖保祿做肺測試，有個護士勁可愛成個日本妹咁，把聲超嗲

唔靚個D唔擺出黎姐

通常醫生都係搵返醫生或者其他專業人仕,溝通唔到好多拗撬

豬扒去晒執屎

請善用起底功能
假膠

又點假法 靚唔靚女呃到人㗎咩

no 扯旗是不隨意功能

都要食飯架

錢
記住一樣野，靚係俾錢買
香港呢個極端資本主義社會基本上所有野都係俾錢買
包括所謂既靚女

條裙洗唔洗咁短？

???

整容？

有次要做手術，當我要打麻醉個陣時見住有個著摟HI裙既護士嚟幫我打，搞到我唔小心扯到硬一硬，最後佢幫我打左個飛機先至打麻醉

你睇返HA請nurse出幾錢人工
仲有radio physio occupation therapy果堆個starting係幾多
一grad就已經跑嬴大市
仲未計你轉去私院做

你係靚女你會揀份捱完有返咁上下人工又唔怕俾人炒既界別，定係走去讀個bbq出黎每日OT無補水收15K人工或者更差既engine界別? 何況人地讀D健康相關既野對自己都有幫助

睇少啲AV啦

咁唔關靚唔靚女事架

所有女仔都想讀架啦

睇人 識有個靚到成個整容樣咁
講野又溫柔
又識有個肥婆閪到爆

點解會唔關
靚=基因好
多人揀既科會將收生要求推高
咁基因好既人成績照計都會好D咪易入d

你見到嘅只係冰山一角
大把肥婆醜樣嘅你見唔到姐

你咁講啲讀護士嘅柒頭臭閪即刻自我感覺良好
真係以為自己好撚靚

金融界仲多呀矇撚

無圖咪撚開post

唔否認，因為豬扒我望完都唔記得

Ok

欣宜咁嘅樣都計入醫死人嘅其中一個因素

護士

正

樣靚立即不同

醫生

靚女係結果 唔係原因

多數都搵醫生，做醫生2奶
聽唔少

護士好快殘
一去到3X就好老, 皮膚暗啞

我見過最靚嗰個護士係護士長添呀
至少都三字頭啦

4個係二奶

你冇睇av咩？
護士要負責幫埋病人出火
太樣衰嘅應付唔到

好快殘，加脾氣好差，唔駛諗住佢哋會做家務

無諗過追

身分已經差好遠，唯有收錢果陣摸下手仔算

私院一定係睇樣行先

不過7仔d人，西撚到癲

女人黎，我唔識點幫客用oepay比錢，佢幫左我之後，係到單單打打

話我後生細仔禁下制都唔識，仆街啦，無人教過我點識

熱食部又係on9，係咁嫌我做得慢

客多關我撚事

成4頁先得一張圖

我以前有個班花都去咗做護士，我到而家都仲j緊佢…

利申：以前好熟，因為同佢一樣高所以唔敢溝佢

唔係法律界仲正咩

留個tg 交換相ok?

上年訓法國醫院，件件豬扒

圖？

係醫院做
日日返工見到成班藍衫白褲護士路過扯撚到爆哂

會唔會靚女特別多
去醫院走返轉啦
順便驗眼

唔會自爆

除左同行之外，d醫生仲會揀咩人做老婆

我直頭企係醫院，你估我9up

我仲癲 係私家 照個腸同胃 麻醉前3 個靚樣護士 圍住我睇我除衫 剝光豬 都唔知做乜鳩 可能特別service黎

有無比tips

世界一早變左，有學識又靚女都做專業人士，仲要好多，反而班豬排去參加港姐

朋友做緊私院，私院請人要會睇樣
特別係fg, 公立人手都唔夠 咩人都有

之前去有排成日去醫院洗傷口
有個護士妹妹好pure既 次次都係佢同我洗
可惜傾傾下計發現佢有男朋友

巴打其實唔使太傷心

你講到咁好好難無

間野特別貴啲 可能包左

有男友都可以follow ig ga

同護士靚女

冇問到
算啦 有男朋友睇黎無謂

當年中學個級 有4-5個靚女依家做曬醫生護士
又靚又叻 可惜全部有男朋友

公立

公立好多靚女
真係好懷疑果度係唔係天堂

D豬排仲成日話人靚就冇腦 仆街班豬排腦又冇樣又衰

話左

上面d人以為我係ff 9up

班豬扒日日掛住呃like同p圖 無計

但係有2種唔同色既衫
白衫護士長帶住果班多數都年齡大少少既
粉藍色果種係病房就好多靚女都算後生

公立既實習女醫生都好正
岩岩出黎做野好有熱誠 問好多野 傾到下計

以前醫學院好少女仔讀，女醫生數目少，自然少靚女
而家醫學院佔咗五成係女生，靚女醫生數目自然多好多

其實男醫生係靚仔比例都算高(同大部份其他行業比）

不敢苟同

帶晒口罩都分到靚唔靚

無戴

係咩理由
明明愈靚愈嗌得痛啲

效法關羽刮骨療毒

入得medic既屋企都有d錢，有錢就自然有自信，識打扮識保養，所以就多靚女

所以啲女嘅都無乜點理你
係咪

話無圖真係無圖

的確

下，即係推左入去想痾尿佢會幫你揾野兜住？

Yes，有個鴨仔
好似係咁叫

多謝

卡卡

護士好多都同救護員拍拖喎

屌你 攞自己條命較飛

????????

終於有ching心水清
10個MO可能有4個係可以接受，一至兩個係靚女
坦白捱到咁辛苦，有咩可能仲會靚女，個個都變晒殘花敗柳，至於護士....不了

dse雞扮夫子

你見護士學生多數係女 就知一定簡過

屌你老母冇圖真係冇圖

咁咪所以因為咁而簡囉 我有講錯咩？ 膠左？

其實呢個世界都以貌取人

邊有咁誇
訓過醫院,靚嘅最多占2成,而且通常都好殘
反而牙醫後生嘅幾多靚女

我建議你去驗下眼，邊Q到多？有靚女都偷笑啦
利申：做緊專職醫療

個姑娘帶唒口罩同帽 得對眼露出嚟 都睇得出靚到仆街

有圖？

點解唔照屙話唔定個護士見到春心蕩漾呢

驚比人睇到條jj 漏精

你話你幫我揸住得唔得

醫生，護士，治療師，都開始多靚女做。
唉，奈何呢d先係最難追，追到都未必開心既對像。

有d 靚係真係好靚
但做得HA，唔殘都捱到殘
私家其實唔係特別多靚女
只係多數都會打扮化妝

同埋其實有d 阿sir 都幾正